$5000電子消費劵夠唔夠買林作vs鍾培生門票

香港近年難得一見嘅喜事想入場支持

兩個求其打死一件先叫喜事啦

支持林作即係支持你自己